喺街見到自己個ex會點

見到佢自己一個耷低頭玩電話細細聲笑
成個毒撚咁
差啲就想同自己條女去笑柒佢
佢見到我就急急腳咁走咗
一定係好驚我當街同條女大大聲屌柒佢

俾啲風度啦

有啲怪...

10/10

非基

負評我嗰啲係咪唔抵得自己拖住隻豬

推

推 話自己唔鬧個ex呀嘛

係我錯了污染咗佢條撚

好羨慕點做到

因為佢太柒

你拖住條女
佢又拖住條女...